因為有口音俾人笑

我唔係香港出世 幾年前黎香港讀書 但依家都有口音咬字唔準 成日俾人笑講得唔準

講緊咩，廣東話定英文

相信我 當你好撚有錢既時候 只有人地對住你笑

練翻正囉

不過咪又係係背後俾人笑，到時仲hurt

只有話妒忌我有錢呀？其實係自己窮得只剩下錢

要練應該練到
我有懶音仲慘啦

我都想有錢

死大陸仔

如果係鬼仔講廣東話有口音
仲點會有人笑你，濕撚曬啦

返大陸啦大陸仔, 中國唔係好強大咩

走啦大陸仔

大陸返黎同外國返黎 d口音一聽就聽得出

假膠？

俾人笑就預左架啦

想俾香港人接受
第一件事就係學好廣東話

我阿麻四十年前來香港，現在都一樣有囗音.

好過窮撚啦 無論背後定當面都比人笑

練下咪得囉大陸仔

PS成日講錢班仆街真係垃圾